齊來學 手語版 <願榮光歸香港> 興 10.1

大家不妨學埋手語
合唱時, 更具震撼!!
讓世界聾啞人士明白我地既決心

【929行動】大家好，我地係Chinazi。